有冇人有兩條女

晚晚同佢地facetime
但如果同其中一個去旅行 講乜藉口好

公幹

話同屋企人去唔方便facetime

但佢見過我屋企人
同埋如果要同屋企人/公幹d相咪麻煩

2個都見過你屋企人

愛你既女人會接受你有多個女人

唔係真人見過 都係facetime見過下咁
唔敢帶番屋企啦

你屋企人如果有日唔小心爆響口點算

比個我

準備有第三個未

洗撚搵藉口 帶埋一齊去囉

唔會 都未互見過

幾時死

唔會 太煩

到底係咩原因要一腳踏兩船

好難講 你當兩個都係比過帽我戴既EX

同佢講忍唔到我有第二條女既話就分手

終於有同路人可以交流下
每次睇到A嘅缺點就會諗起B嘅優點 調返轉都係
終於明白點解以前要三妻四妾

點解決呢個問題
我已經同哂兩個講遲D要公幹facetime唔到
但佢地兩個都話你唔會公幹全日 夜晚係酒店都得閒
但唔知點偷時間唔比a知道我打比b

陰功, 你戴完兩次帽都仲跳唔出呢兩條女

租多間房 夜晚偷去第二間房FaceTime

留名

三個一齊去

時代變遷
有兩條仔既多過兩條女
建議你問女人
女人會比男人更識收得密